[突發] 印傭「邊玩邊製作」印尼口罩？！！！

玩到不亦樂乎

這樣造出來的口罩才會充滿正能量！

相信印尼